臨近12月就有班人日日企係條街話末日來臨

可唔可以報警 好不安